黎緊同女女去泰國12~14日 第一次去 應該點玩好

曼谷 芭提雅 呢兩個地方會去
但係12~14日 剩係呢兩個地方會唔會太耐
有無巴絲可以比d意見
12~14日點玩先玩得盡佢

幫到我既話有少少心意 拎去飲茶 thx~

12~14日 只係bangkok + Pattaya 真係太多時間..
我11日都去埋Chiang Mai.

多謝巴打比建議

其實8日泰國，再由泰國飛台北，咁仲正，會好難忘同有流浪既感覺

FYR

lm

去轉布吉啦

pattay 玩day tour 唔錯
三個島可以去哂，之後個玩水遊樂場
一日一個都去到4日去埋個水上市場又多一日
夜晚去bar 飲下野，行下walkin street 又一日
去咁多日唔好咁chur
曼谷方面weekend 去市集，火車市集果啲都唔錯，幾好行
行下去揼個骨都幾疏乎
同埋泰國食米芝連餐廳唔貴
anyway，你冇筆直就冇得講啦，唔好以為泰國物價低daytour 好平，其實你正常唔講價都3-500hkd/位
祝你同女朋友唔會嗌住交咁番黎

識玩一定去埋華欣
住resort
華欣少蝗

芭提雅唔洗預太多日 如果你係去島玩埋水上樂園 夜晚行下walking street飲下野 如果係我會預3日夠 順帶一提walking street個邊啲揼骨又平又正 係曼谷一半價錢 跟住曼谷可以瘋狂購物同食好西 都係你上網搵到個啲 咁多日真心可以去埋清邁

Day1 酒店啪啪啪
Day2 酒店啪啪啪
Day3酒店啪啪啪
Day4酒店啪啪啪
Day5酒店啪啪啪
Day6酒店啪啪啪
Day7酒店啪啪啪
Day8酒店啪啪啪
Day9酒店啪啪啪
Day10酒店啪啪啪
Day11酒店啪啪啪
Day12番香港

正解

同女去唔洗去芭提雅啦

曼谷去 Nana plaza
芭提亜去 Hollywood
包保你條女呢一世都會記住你

點解 唔係陽光與海咩

留係房, 叫隻雞上黎俾你屌, 再叫個有J既ladyboy 上黎屌你條女
屌完1Q 就互換, 隻雞同你條女磨豆腐, 你俾個ladyboy 屌
之後你同條女做愛, ladyboy 同隻雞做愛
最後call 多幾個上黎玩人形蜈蚣

目前諗住曼谷 華欣 芭提雅 清邁
12~14日去呢4個地方會唔會好chur?

我夜晚11:30機到曼谷

應該點排呢4個地點好? 點會順路d?

曼谷 華欣 芭提雅就夠啦

good!!

而家諗緊芭提雅 >曼谷 >清邁 好 定係芭提雅 >華欣>曼谷 好?

同女去就唔好去芭堤雅

不如華欣>曼谷>布吉

出島黎講布吉會靚d